就黎畢業番香港 有啲唔捨得

兩三年前果時仲覺得有排啦

但係開始得番幾個月既時候就好唔捨得

巴打邊到讀書?唔留響果到做野?

我都係，仲有幾個月就grad，返香港

小弟係日本讀

唉 屋企人唔比 無計

咪撚柒番囉 屌你老母